### نرم افزار کمک یار مشاور املاک
---
به کمک  این نرم افزار کارکنان مشاور املاک برای پیدا کردن ملک مورد نظر مشتری نیازی به صرف وقت اضافی برای جست و جو در اسناد نامرتب دست نویس ندارن و در کمترین زمان ممکن ملک مورد نظر را پیدا میکنند.

### ورژگی های کلیدی نرم افزار کمک یار مشاور املاک
---
   1. امکان حذف و ویرایش املاک.
   2. امکان جست و جو بر اساس قیمت نوع ملک و متراژ
   3. امکان تشخیص صحیح بودن شماره تماس
   
### تحلیل و طراحی پروژه
در ابتدا به بررسی چند عملکرد اصلی در نرم‌افزار در قالب سناریو عملکرد آزمون دهنده و سناریو عملکرد مدرس پرداخته ایم.[سناریو ها](documentation/SCENARIO.md)
*  [نیازمندی های پروژه](documentation/REQUIREMENTS.md)

### فاز های توسعه نرم افزار 
--- 
1. طراحی صفحه صفصه اپلیه جست و جو و ثبت
2. طراحی صفحه ثبت املاک
3. طراحی صفحه دریافت مشخصات مالک
4. طراحی صفحه جست و جو و نوع نمایش اطلاعات
5. پیکر بندی نمایش اطلاعات کلی ملک
6. ایجاد ارتباط بین صفه های مختلف نرم افزار
   
### توسعه دهندگان
---

|نام و نام خانوادگی | ID |
| ------------  | ------------------   |
| پویا مهر اذر  |     @pouya95        | 
|فاطمه صالحی    | @Fatemeh.salehi74   |


